(差電）買左呢個差電板

諗住開開心心享受無線差電
俾部iphone,同apple watch用

iphone就用得好順利

係隻apple watch就唔順利
差差下會自己停

再望下個盒，屌，原來淨係for s2同s3既apple watch

但又諗唔明，橫掂s2 s3都用得
點解我隻se唔得呢

應該呢幾代既差電線本身都冇分別架啦

有冇人可以指教一下

試過幾隻副廠，都係會斷，得原廠唔會

“但又諗唔明，橫掂s2 s3都用得
點解我隻se唔得呢”

你諗得明你就係apple到做啦 洗係到開po咩

即係如果再買
要買返d有apple認証穩陣

首先你比差電板嘅電夠唔夠先

夠嘅話，就睇吓差嗰陣會唔會過熱

其實我用既頭係普通ikea 一開三果隻usb頭
可能真係俾唔夠電

支那牌子有好多選擇

例如邊隻會好d

隻板幾錢？

靚仔又freeshipping

你有冇用緊？

幾好, 唔錯

或者有冇巴打有用開邊款apple watch既差電座可以介紹下

心郁郁，但本身已經有塊差電版

佢呢隻應該係要自己搭個原裝差電線for apple watch

有咩問題

冇
咁仲好
唔洗怕用唔到

呢隻牌子你睇佢宣傳相入面
iPhone線嘅金屬接口位係全白嘅
盒外內都冇MFI
即係冇Apple認證
幾好都冇用 信唔過

有第二款 貴20 就可以叉埋個watch

我上年係佢bf特價已經心郁
但冇watch冇airpod有啲浪費

買埋啦，奬勵下自己

不了 太大塊 如果好似belkin咁出單機版就正

想問下依啲無線充電，電話用厚殻差唔差到